英內政大臣：歡迎香港人到英國展開新的生活

Priti Patel : 英國與香港人有著牢固的歷史關係，

我們恪守對你們的承諾。

英國海外公民現在可以在英國生活，工作和學習，

從而使你們能夠為自己和家人展開新生活。

快啲去CLS

日出了

全副身家撤資香港

投資英國

可唔可以救埋97後老豆老母唔去嘅

支那出世係咪冇機

英屬香港人冇bno當睇唔到

已tweet

twitter多謝人地，希望香港人去到有文化有禮貌啲最緊要

見到有唔少英國佬反對

我們恪守對你們的承諾。

去幫下口好

死大陸仔 成世係香港啦

利申 大陸仔

以後叫自己做英藉華裔ok?

佢哋好多話唔夠屋
手足去到可以同啲市議會傾吓起多啲屋 比香港人同英國人住都好

Why not

唔好住倫敦咪得

應該叫港裔

關於BNO VISA 詳細版 要準備幾多$? 要準備咩文件?想即走點算?

做左個full summary比大家!!!!!!!

港裔

華乜撚裔

你咁鍾意華裔, 返中國住囉

港裔呀屌你

我係英國人阿屌

有個話要3個伯明翰先裝得落

咁你又唔駛咁嘅態度嘅

華你屎忽
叫港裔

c l s

我估最多100萬人去走唔甩
英國估20萬係on9

英國快啲聲討支那撕毀聯合聲明，然後要收返香港
打下嘴炮先搵國際支持下都好

應該有其他方法走或者去其他國家

應該有其他方法走或者其他國家嘅

目前有 澳加台 有消息甚至具體方案

我係英國人呀屌

Go West !

錢丫唔該
無錢無bno預左成世折墮

我估大約30萬

唔係人人都可以係英國生存到

無錢係你自己既問題

CLS

我反而覺得20萬都冇
人地都係預at most 100萬

有得去英國媾內政大臣

係

20萬太睇少香港人了

華你老母呀支那狗

其實我地係英國嘅住屋、職位、教育、生活設施、尤其係醫療，全部都係一個問號。究竟需唔需要英國人um荷包幫我地起affordable嘅 housing？學校？夠唔夠老師？會唔會同當地人搶住屋同職位？搶晒啲grammar sch名校，英國人一定屌曬鬼。
呢啲問題暫時都係unsolved。

所以我地要諗下，香港人自己起樓，起醫院，起學校嘅可行性（異想天開啲，起charter city？叫new hong kong）
（香港civil engine JJ 應該好唔得閒）
build build build，不單可以有多啲屋供應，仲可以帶動建造業、裝修佬嘅經濟，依家UK經濟不景氣，有多啲職位，對佢地絕對有so

香港人想受歡迎，絕對唔可以做乞衣。我地要比英國人覺得我地去到，係可以立竿見影咁帶動經濟（具體點做我就唔知啦，只係帶出個觀點）

20萬都估多啦
又要識英文 又要有一定資產
仲要未計可能有人唔想揼低屋企人自己走

有好多當地保守派係度屌曬鬼，入去幫下手

好多謝你地

Twitter

做齊

BNO citizens

100萬人
你睇得太高
30-50萬應該差唔多

好多人一直講boats係指咩？
敘利亞果啲難民非法入境？

金魔法師 出動喇！
末代港督彭定康叫你課金呀！！！！
//正當大家好激烈講緊BNO 5+1時
我諗咗個問題諗咗好耐都唔明：

點解Hong Kong Watch 做咗咁多野，幫手今日搞到BNO，佢叫人貨金 500萬港紙，咁多日都仲差60萬。而之前出報紙廣告一朝都七百萬，兩者之間差啲咩？

Hong Kong Watch 班人唔惹小，全部係MP 同肥彭：

Search Hong Kong Watch Facebook 佢自post既留言有呢條link :

//

各位bno手足 恭喜你地可以做英國人了

事實係有最大能力果班唔一定要去英國

好彩有BNO
做到英女皇既子民

睇開啲 連登最多呢啲人 現實無勇又武謀

嗰班本身可能都幾個國藉係身

有bno真好

留低搵機會同班仆街搏命

利申：支那出世，唯一合資格攞BNO嘅親人97前冇申請仲要去咗賣鴨蛋

Ching 👍🏻 charter city

所以 擁有BNO=/=一定去英國

法國日日送大禮
日日掉班難民去英國門口，班人坐船

過澳洲讀書啦

100萬
事實上好多話走最後都無走

90%以上都係大陸仔扮㗎

咁樣robust economy 唔好咩

咁我又冇咩嘅 係自己講錯野
明嫁喇

啱，有錢個班退休會去加拿大澳洲多啲！

唔啦 留低同香港共存亡

我家姐當年夠係支那出世
但90年落左香港，夠有BNO

睇死你係97後先到

好多人反對係法國日日非法坐船入去果啲人

大佬你而家係難民喎
要入集中營嗰陣冇錢你都要走㗎啦除非你想做新疆人啫

申請其他國家啦
有啲都放寛左

5 eyes咁多地方揀點解要去英國，我估未必有咁多人去

真係想去嘅盡快去, 遲啲打仗船都冇得坐

點分。。。
好多都話香港人去到住邊。。。

去台灣啦

利申全家都有BNO
我亦都住過英國近十年
但怕返到去搵唔到工
亦都鍾意過街坊生活，所以較鍾意台灣

頂 之前成日話想香港人有個地方起新香港，依家咪有機會囉！

宜家係走難
以為過去投資移民呀？

咁岩岩先公佈
下年一月先正式生效

你等到2022年再睇下點

睇 Twitter 都幾多英國人反對，話咩而家英國 illegal immigrant 好多，叫政府搞掂先

冇錢冇bno咪留喺香港食窮香港政府佢囉

我想講90之後落黎果班 係97年時未住夠7年都無架…

Ching住過Wales

唔想走

想問下之前2019係英國畢業（之後番到黎香港）係咪會重新計嗰五年？

認同
香港人好多叻人同勁人
97 14 都走左好多有能力嘅人
係時候共建新港

應該大部分人都會選擇倫敦
唔係太多人肯住好偏既地方
大城市一定係首選
尤其有細路既人

要傾好去同一個地方，有個照應都好吖，同埋可以保留香港文化傳統同埋語言

咪係，大把選擇
當然要裝備自己，學識英文
自強不息，最好拎獎學金升學讀好學校
不負個接收國家知遇之恩

華乜春，華蠢瑩呀

返支那啦你

但我家姐當年都有
可能佢97年就住夠7年
所以拎到

六個月生活費，實際係幾多
有冇英國生活既巴打可以講下？

我係英國人啊
祖國

一d人又叫人去起個新香港
一d人又話走難無錢照去

留名

因為呢一刻得英國出左個實際方案，美加得好初步構想，澳洲未知5年working visa後會點，紐直情無講過，唔知之後方案會點，但呢一刻有bno既人去英國係最無風險

最有錢果班未必會揀英國
真係窮到燶果班連買機票都未必有錢 莫講要有半年生活費
比得起錢果班又唔係人人都無包袱可以走

你查查澳洲吧！
儲錢去讀書！讀返啲澳洲要嘅科目，再申請visa。

呢D借力打力
同日本仔叫政府攪掂間諜法先好接收香港人一樣

出現了

一落嚟可以即刻申請bdtc之後再轉bno
如果你老豆係bdtc

我91年落黎 果時1歲

英藉港裔好否好一點

類似唐人街模式係ok
你話如果喺英國搵返地開荒全部香港人住就唔係咁好

睇邊個地區, London周邊一定貴
冇錢咪去偏d
你當租個市區apartment 600鎊一個月
食野當最少每人3, 40鎊一星期睇你係咪執平貨
要俾Council tax （100 pounds) ，電同埋煤氣上網呢度應該都要最少100鎊一個月
即係半年5到6k英鎊走唔甩
呢個係我當年Aberdeen個價位，不過個城生活水平較貴，聽講幾乎比得上London
可能其他城會更平

Like and rt

識人有出嚟抗爭，佢大佬喺香港出世，佢老母唔知做乜鳩走咗去支那生佢搞到佢冇BNO

曼徹斯特附近城鎮應該較好
房屋租/買較平，亦有就業機會

上面咁多位巴絲
你地d個人資料可唔可以keep好d
冇人想知你地幾時邊度岀世呀

之前有個post話好易就可以用呢d資訊起你地底
自己小心小小啦

英藉香港裔

除咗層樓乜都冇嗰啲人最so

thx

有幾個郡可以揀
不過就算Manchester周邊都可以好貴
例如Cheshire某幾個小鎮，呢d係當地球星聚居地，好貴

靚姐

日出國

其他難民係咪喺英國唔搵工瞓街？
見啲英國人話難民問題嚴重

呢d味即係多倫多模式, 將農村改成多倫多最繁華地區!

知道

不過講真我唔覺得香港人真係有咁多人願意放低晒自己所有野包括屋企人同朋友過去重新捱過

on9
梁天琦同羅冠聰一樣係支那出世
所以佢哋唔係手足？

死慳儲半年生活費，又唔算好難

似係Vancouver周邊
即係Richmond呢一種
不過，成功之後小心撈佬，即普通話人入侵
呢班仆街，成日收割當地香港、廣東人成果

死左就只係數字，活下來先係見證

扮撚晒野明明係我地應得

我老豆老母唔走
真係打仗點算

明明我有英屬出世紙，但因為父母冇幫我申請BNO，就當我地呢班97前英屬香港人死嘅，反而非英屬香港人就可以去英國，咩logic？DLLM

真係燶到仆街果d連生存都成問題
點儲錢

有錢去美澳加好過

有時聽到呢d都幾心碎

出身無得揀㗎

全部香港人入去都係講多謝
全部英國人都係講緊非法移民同香港人去到英國住邊

加拿大唔計啦

所以其實左扣右扣我估計連埋親屬帶埋過去比到盡都係40萬人

你又唔好睇到英國咁低
好多人想去英國嘅
仲有嗰份情意結真係

我老豆應該係bdtc
佢79年落香港嘅

鄉下仔以為華裔係指中國人?

冇錯
專業人士應該會去鄰近嘅Monkepore多
始終搵到錢又安全

咁你應該D返LLM喎

咪係，就好似唐人
多數都係香港、廣東籍人多
而唐話＝台山+廣東話

唔洗佢地擔心
我地又無得拎public fund
過得去都係自己租/買樓

A

都未計佢個visa應該只可申請一次
一陣又會有班申請5年搞唔掂又要放棄走人

10萬都冇啦 仲100萬

97後先出世
老豆冇拎BNO
我出番去先

暫時就咁睇 都有幾個comments反對

狗撚到呢你

成家走就冇放低屋企人呢個問題，至於朋友，而家咩年代，網上聯絡完全唔係問題，而且有一大個香港社區搬過去 不過有好多人應該會心理上唔想離開safe zone，就算個safe zone已經唔safe都好
除咗層樓乜柒都冇既話，冇其他資產，冇工，冇朋友，要走冇乜好掙扎 喺香港住層豆腐潤反而去英國買平樓之後仲會多咗舊錢出嚟，移完民分分鐘可能仲有錢咗
我自己就後生冇嘢需要放棄，不過純粹係感情上唔捨得香港咁解

唔係咁多人敢走出COMFORT ZONE

通常係未結婚既後生仔女會多D人夠膽

same here, 最嚮往台灣
不過而家好難移民去了.

學生點會有錢

有d人阿爸阿媽六七十歲真係唔會肯走

百5萬+一年
個門檻易過英國買樓
我其實唔想屋企賣樓
間野住左近30年，唔捨得
加上又係中產樓，賣左驚將來香港光復左住唔返

英藉香港人

半年生活費

d 人一個月都冇啦屌

香港光復之前如無意外應該會局勢動蕩樓價下跌

得把口其實冇用
等到計畫實施之後
香港人過去盡責任唔好拖累英國 貢獻英國
呢班人到時仲邊有聲出

Manchester前景如何？

咁我明我老豆個用意
屋企同區有兩棟
賣左去英國真係下半世無憂

我老母老母就係呢個年紀，平時成日話想離開香港不過到而家反而掙扎，但係諗下香港以後變成點都係驚所以都係傾向走，平時日日屌政府唔會頂得順喺極權環境生存

me too

睇個城多唔多香港人流入
如果好似Vancouver咁就fatfat
但唔好將當地d屋炒貴，會俾人當支那人排

唔會啦
曼徹斯特除咗兩隊波乜撚都無

我屋企得一棟都覺得賣咗去英國已經好過好多人 拎舊多餘錢出嚟做下穩健投資生活平平淡淡應該冇乜問題

呢啲係舊年嘅事, 而家已經唔得,
而家要實體生意做三年, 冇本事做生意.

咁係你老豆老母夠膽嘗試再適應姐
好多人上咗年紀寧願呃自己都唔會想改變現狀

邊度搵到工邊度就有前景,
好多人以為英國樓價一定會升, 其實而家呢到頂.

係等政府派屋派飯
每日 300

又唔好咁講，始終都係英格蘭第三大城市
佢係英國北部經濟中心
當年香港都只係50萬人，點估到會變到好似而家咁舉足輕重？
吸引到高質素人口，對Manchester發展唔係壞事

㩒錯負評
btw英國擺明唔想收咁多人，所以揀人黎救扮到好似救世主咁救晒成個香港咁，但事實係大把黃絲冇bno

難民同攞正牌去果D東歐佬搶晒D低下階段工黎做

父母有BNO既話睇上面話可以酌情處理
全家都無既話幫你唔到，試下150萬過台灣？澳洲？

我以前讀Master識個同學係難民身分，佢搵工冇最題

強國出世here 一出世就有bno

英國生活開支好撚貴㗎屌你

豆零都冇得留喺香港喇今劑

要帶晒過去生活

點解你地d樓係一棟棟咁買/賣咁有錢嘅

咁始終佢係舊工業重鎮
多人就梗

有時口誤呢啲嘢好難控制華人呢個term由細聽到大 我信你唔係特登

咁Bristol都係工業重鎮
但呢兩個城冇Glasgow果種頹廢感
所以算好好

所以話香港人一出世就睇唔起其他人 即使係手足 唯一嘅優越感就係來自香港出世

要生活都係揀南邊好D

台灣唔去？
澳洲唔去？
加拿大唔去？
一定要英國？
走難走到有得你揀咁爽？

我問過人
近London地區
Surrey同埋Berkshire 東部好撚貴
反而Hertforshire平，值得住
Essex同Kent唔清楚
同埋西南都ok架，叫M4 corridor

因為嚮往凱爾特文化
想知Wales係咪仲保留住凱爾特嘅遺風
相比倫敦人當地人會唔會好相處啲

我係

其實真係去到住住下都會搬架啦
唔係個個份工真係非倫敦不可

南部唔好諗，已經失左個文化
反而北部就keep得好好
Welsh係幾好相處，我英國高中個Guardian就係Welsh
想感受呢股遺風，去Ireland或者Scotland同埋Liverpool好d播

衰D講句你唔介意走完可能真係呢一世都唔會再見
其實問題不大

所以初期最好住下hostel先
行下個地方

巴打可唔可以講下大概係邊年？
脫歐前後英鎊差好遠

分分鐘40年後英國有高官係而家BNO移民過去既港人二代

淨係識炒股嘅仆街
睇死你連遊行都冇去過
唔叫羅冠聰返支那？

你會點？

睇網頁話 19% 威爾斯人識講威爾斯語
蘇格蘭得 1.1% 識講蘇格蘭蓋爾語
所以我下意識覺得Wales會比較「凱爾特」
BTW我諗我最好都係去晒呢幾個地方親身感受一下
THANKS

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

點解

你真係中意就愛爾蘭啦
呢幾年好似吹緊復古風宣傳愛爾蘭古文化

Same here, 藍到紅，忍撚夠佢哋，幾年前已經自己搬出嚟住，今鋪拍拍囉柚遠走他鄉，一勞永逸

快啲揾個有bno嘅伴啦

push 回歸祖國

藍屍廢老就等中共養佢啦

BNO剩係去到北愛

張圖

紅底死不足惜
等共產黨養佢

冇錯
同埋可以去愛爾蘭移民較多嘅Glasgow同Liverpool
Glasgow有隊波直頭叫Celtic

我老豆明明可以攞bno 唔知做乜要去大陸住 97後先生我 之後先返嚟香港

Sorry，改返個量詞
一間豆腐潤

老老豆豆華裔真係會出事
同你點樣去釋義冇關係
而家個重點係呢個詞已姐變左龍的傳人一撚樣係支那專用詞
既然要發明民族第一波發明者一定要堅守到底
一字一句都唔可以比支那侵蝕
好似台灣咁 連華航都改埋名廢事比支那抽水

所以肯定自己走嘅就唔好拖
一到恐慌爆發，共產黨阻撤資出境，又或者個個爭住走炒到機票十萬一張，就大家一齊仆街

根據出世定律 林鄭都係手足

英國本地鬼仔：regardless of what you say. You guys are still Chinky and chingchongchingchong to us. Fucking Chinese pigs!

度度都有MK憤青 理咁多做乜
最重要係上面個班有話語權既政客同學者
同羊群

明明係英國嘅責任 點解要我地自己申請其他國家。。

澳洲&加拿大： 你食哂 我食咩

大量共諜過去生活

講共諜邊度多得過香港，英國自然會篩走，洗你操心咩

呢啲點拆

無人拆 / 拆唔到你係咪會唔去？

唔係既洗乜拆

佢要以偏概全既你講咩都無用，況且個ac本人係咪英國人都好難講

去多謝人呀

分分鐘係D東歐佬扮英國人廢事有人過去爭食添

人地知你中國人咩料啦，揾塊地起新香港

華裔=Fucking Chinese

第一個comment係波蘭人名（好似係）

如果係真名既話
又S又KA都好大機會真係波蘭佬

打柒佢啦垃圾Chav

所以我好少向人提自己出身

立下投名狀
然後著草去美國或者加拿大請求政治庇護
人地先有理由收留

Push

藍絲老豆老母係唔會肯離開香港，只會肯返大陸

推

誠哥我來了

老竇老母冇BNO
大灣區人

真 講到好似得英國肯收留咁

其實猶太人係由佢哋自己嘅學校同埋醫院呀，咁係一啲都唔奇㗎

死係支那(香港)啦屌你老母，你仆街賤種嚟架咋

梁天琦羅冠聰又係賤種 啲戇鳩老豆老母本身已經係香港人又走去支那生仔，生完又返香港住又點計
利申香港出世有BNO

retweeted

戶口得政府派果一萬。去到英國幾時先有得攞資源。
到時全香港人1拖2，娶埋大陸妹去英國

多謝英國

係時候要響嗰邊建立一個新烏托邦-香港城

"最多" "走唔甩"
咩文法黎

真係走唔到既，要幫手擋住老解黑狗，令機場可以正常運作
利申，大陸仔

仲有我

之前成日鬧BJ政府日落乜乜乜，好對唔住